我見武漢咁慘，大家可唔可以幫我spread呢段嘢出去，我想打救大陸同胞

幫下手推得唔得，我喺共青團講唔到野，唔該丫，呢幾晚我都訓唔著.....

终于忍不住要说了，大家好我是香港的，请放心，我不是黄尸暴徒，看到内地同胞难受成这样，我特别心疼。大家听着这个方法或许有效的抑制肺炎跟发热，我表哥是香港药剂师，他说有一种药名叫acetaminophen乙酰胺酚，是退烧药，除了退烧，吃高一点的分量还可以消炎，原理是acetaminophen可以抑制环氧合酶，减轻肺部发炎状况。这种药呢，网上说一下子最多能吃8克，但我表哥说8克其实是很安全的，因为要防止有人吃多了才把安全的剂量降低，至少要11克才有副作用，他还说有几个病人2小时内吃了15颗500mg的acetaminophen就没事了，不过现在还在观察中。把这个方法传出去!香港的药剂师应该是可信的，不过香港的废青暴徒们就是不说!

p牌仔推唔到啊...

推

好東西 要分享

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

再推